突發 5.27 反國法遊行

集合地點分別為 :
中環-畢打街
銅鑼灣-軒尼詩道

時間 : 1300

裝備 : 迷彩 , 空身

戰術 :
-利用中午Lunch hour 時份
-混合不同陣型於身份人仕於繁華鬧市地點集合行動
-港島 "蜘蛛網" 弱點係無法於每條街應對大量人流
-多於一地點集合避免一網打盡

實有人問 都阻唔到通過又開到會點解仲要做?
如果今日唔出黎 柒婆咪大條道理同國際講
嗱 你班香港人都支持通過 無人出黎反抗我地開會

我地係會支持呢條國法通過咩? 一直講實際行動好重要
就算要國際為我地發聲 都要本地有人企出黎話
我反對 !! 咁先會有人幫我地撐頭
試問如果連本地居民都唔出聲
邊個幫到你?

柒婆 : 好高興見到好多香港市民今日返工 , 多謝支持國安法

一一一一一一一一一一一一一一一一
注意事項

⚠️提早制定撤退時間表

⚠️本次行動為無不反遊行 請現場集合夠一定人數後開始起行

⚠️詳細情況請按個人情況修改

⚠️本頻會按現況隨時更新有關本次召集地點

source: SUCK CHANNEL

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

push

Pushhh

[突發集人］5.27 反國法遊行 1300

一陣見